屌你老母APPLE 阻撚住我睇youtube

差唔多條條片都有你d廣告
仲要強制睇10鳩幾秒

以為自己上緊fb

Adb

youtube衰啫
最煩都係啲臭雞跳舞廣告

煩到死

facebook 又係 一播條片同我講準備播廣告

播播下都會加十幾秒廣告先煩 特別係visa廣告